好多人就放工

仲有一個鐘

麻煩報告可以點樣去

全路通

開撚曬槍，你老母你仲要我等多你一個中，仆街，我敗走咗啦已經
屌你老母

屌頂一頂

你個名

不過工都唔肯罷嘅人 好難想像會走上街擋子彈